車路士輸波忍笑區

唉呀咁慘比獌過頭啦準備

靜啦

幫車狗死守前四

第4個post
有無興奮到要開4個post

又幫車狗含能

條友鍾意煙鏟

利迷隻狗

利迷係細蚊仔體諒下

樓主要令死獌狗上唔到前四